# Atmosquare commons
Bibliotecas comuns entre produtos da empresa Atmosquare.

Build ignorando o cache de bibliotecas
./gradlew build --refresh-dependencies

## Regras de desenvolvimento

Programação sempre em inglês.


